咁多位 未死呀！！！！！！

但唔係幾識講野

gg

聽日升定跌

割包皮？

唔洗講嘢 打字ok

幾時先死

麵麵做完手術！？

升定跌

大dodo

牛定熊

麵麵

聽日牛定熊？

幾時出返嚟

我麵!!!!!!!

有無流口水

麵

老老實實 聽日買啲咩好

一入已經十幾個cm...

升定跌？

麵仔

好掛住你呀

大DODO WELCOME BACK

最緊要上黎報平安

麵麵
保重身體 好好休養呀

牛定熊？

面面

聽日係咪千跌

好簡單
睇升定睇跌

識講自己入牛定熊就得
Anyway登你開心恭喜嗮

大dodo回歸
星期一牛定熊

識講牛熊就得

大dodo翻嚟啦

個市可以升了

有冇搞錯，咁多唔死

TAKE CARE 麵麵

屌你 嚇死

麵麵
冇事就好啦

大都督指點下

麵神

麵神歸位！

一個字：牛定熊？

麵神返黎啦

守得雲開見月明

淡友有救

人無事先做到世界冠軍

牛定熊！

無事就好喇

手足

大dodo 未死

未死 即係升！

冇呀

麵神復出
江湖從此又再多事

麵麵
好掛住你啊

恭喜

麵麵番生啦

你D頭髮點？

掂

熊定牛

wa

要萬跌啦

大dodo
咁而家即係牛定熊？

集氣支持

唔好燈自己呀

行唔行到路

聽日買咩好

快

手足回歸

太好了
牛定熊？

竟然話自己未死

面神 返黎就好， 牛定熊阿

有冇瀨屎瀨尿？

Pishhhh

繼續領航再出發

大dodo 個腦冇事啦？！
唔好諗即刻講 聽日牛定熊先

未死即係升啦

大dodo!!!

麵仔！熊軍等你指路

面面！層樓割左了？

你隻死都唔放既熊打左靶，有咩想講

你的時代已經過去！Your era is over ！

識屌人啫未傻曬啦

食識咗幾多個護士姐姐

癲 5mins會唔會爆左po

Toto

識買牛熊ok

大dodo 點睇後市

返黎嘞

做完手術咩感覺

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

Love you

加油加油

哭𠹌左

3分鐘6頁

Cls

Welcome back 麵麵

兩分鐘上熱門

我愛麵麵

無事就好

大dodo 等你返黎好耐啦

太好了牛定熊

感恩

冇事喇冇事喇

麵子

今次慢咗

挑戰5分鐘爆

極速7頁

大 DO DO

dodo啊
好掛住你啊

早日康復

Cls

麵仔
祝平安

麵神復活即刻千趺先啦

好掛住麵麵

被中共接管左？

大dodo!

miss u

點呀你，賺左幾多

3分鐘7頁

熊軍抬頭
星期一千跌

未死即係熊

正，返啲俾方向

楊大dodo

禾麵

媽咪麵：未死

指標呢

3分鐘8頁

無事先做到世界冠軍嘛

買左咩

你係咪偷用大dodo ac

係咪已經無咗超能力

dodo 返黎就好喇

牛定熊?

熊軍都督又返黎

已經上咗熱門cls

指標吖

冇事?...即係聽日有事?

識打 "買" "牛" 同 "熊" 三隻字就ok
btw stay strong ar noodles

你點證明你係大dodo

全世界等緊你俾方向

幾時去到41頁？

4分鐘10頁

一路等緊大都督你歸位 快啲落命令 牛定熊

Btw身體見點

welcome back bro

good

安樂晒

麵仔！！！！！
大家都巧掛住你呀！！！

屌你老味 好撚掛住你啊

面面無事

連燈仔燈到麵麵出嚟

割包皮好小事咋

熊軍等你帶領

麵麵點睇個市呀

welcome back!!!!

好掛住你呀麵仔

麵麵😭

大dodo強勢回歸

有無樹

神回歸呀！

財經台全體手足歡迎你歸隊

牛定熊？
大市無左媽咪麵，令市場缺乏方向

豪仔!!!!!!

好掛住你呀屌

經歷咗啲大事，有可能影響咗能力，
快啲俾個方向嚟，大家證實一下！大dodo

太好了

咁就好啦
牛定熊

你仲威撚過股壇長毛

welcome back

大霖市揭開序幕

好掛住你牙麵

放返張J圖 賀一賀麵仔返生

面面~早日康復!!!

david webb

唔係幾識講野即係講不出聲
聲=升=牛

In 麵仔 we trust

仆街了, 又爆升

唔好講咁多聽日升定跌

麵仔，抖抖先，唔洗急

大dodo長命百歲

屌 有聲啊

聽日牛定熊

我愛你

麵麵

人無事先做到世界冠軍！

唔使講咁多
熊定牛

面面！

今次要燈咩

唔好問呢d

Webb

嚇屎禾啦

麵神！！！！！

longtimenosee

認真，宜家身體點情況？

打字慢少少就十幾頁

麵仔去左搞智慧齒

咁多位 未死呀 = 市場未死=牛

麵仔你有冇事，好擔心你

快重牛

幾分鐘一隻字？

大DODO

呢d破財擋災 碎料嚟啫

個市未死即係麵麵買升
聽日不問價入熊

no ar

禿鷹麵

麵神萬歲萬歲萬萬歲

收到
聽日買熊

熱門第一了

麵神來臨了 你們應當悔改

面仔

等咗你好耐啦

哭左
大dodo快d返黎帶領我地做低大户

割了

大都督歸位

大dodo is back

Welcome back 大dodo

大dodo好開心見返你

其實，佢話未死，即係已經死咗

9分鐘14頁

熊軍末日

冇你點發達

祝早日康復

麵sir

回魂夜

Wasted

dododododo

無事就好啦

麵麵聽日點睇

大家畀啲時間大dodo覆大家先啦

最緊要人無事

歡迎

食左好多個

面神說熊
世界就牛市了

大家星期一識做啦

咁應該都可以報報陰司紙匯價升跌

一句到尾聽日牛定熊?

dodo

麵神
留名報到先

呀麵宜定康復進度點

WELCOME BACK

仆街仔 介紹返幾個來

返生

唔好燈

等你

話未死，即係聽日股市死，有方向了

返到嚟就好了

係咪話左比佢聽日牛定熊？

大師兄番黎了

咁多位 未死
即係咁多位都死囉

大dodo痴撚咗線啊

快啲帶領一眾信徒乘風破浪

LM

Hello麵麵
冇事就好！！！

唔通開腦

麵哥

一句講晒升定跌

整合
1.師父個病情而家點？
2.出院未？
3.聽日牛定熊？

未死姐係...

大dodo

熊軍手足歸位la

Strong post LM

無圖你講乜都得啦

昏昏地 休息左兩星期都唔識行

大DODO領軍

開腦正常嘅

大手術

做完手術有冇話有咩後遺症

麵仔！！！！

燈力會唔會從此無咗

麵麵抱抱先

燈力

面b

The world need you

係床上買牛熊唔洗識行

Welcome back!

你最近係咪去咗外國論壇燈

咩事？係咪GBM4？手術要全身麻醉？

等面神帶領我哋打鳩共共

終於返黎啦
擔心左你好耐
而家身體見點呀

佢話熊到出院

天日咪知囉

聽日千跌

未死 繼續造市

其實我都一直有留意你地

聽日買咩

姐係惡性廇黎?

想去醫院探你

究竟你係咪david Webb呀

Btw良性定 惡性

未死=千升啦面仔

早啲上黎報平安嘛, u嚇死成個台

新工有無通知佢地唔返住

仲有幾耐先有得正常活動？

幫我講句聽日大升！！！！！

Btw 無事就好 以後要身體健康

依個post 咩意思？睇唔明

大dodo回歸！

我日日都吶喊助威

大dodo大dodo大dodo

OKay !

嗰市有救了

個市繼續升

仆街。。

聽日買返張牛熊試下燈力健唔健在啦

屌你老母嚇死人

暗號黎

未死=千升？

媽咪
原來咁又兩星期
人無事先做到世界冠軍

我都係呀！！！！！！！

你返嚟啦

麵麵解釋吓唔該，疑惑咗兩個禮拜

太好啦麵麵，做手術痛唔痛啊？祝你早日康復

Btw聽日美股升定跌？

求下你俾指標啦

好掛住你

係咪良性個瘤?

Welcome back
無左語言能力？

死仔
無事咁遲先報平安

冇事就好了

個市等左你好耐

幾多人follow咗麵麵

麵仔平安

冇，即係有

麵麵，麵麵，我地支持你

Dodo,聽日牛定熊

麵麵 你老母點？

升到傻閪咗ar

麵麵，好掛住你呀

朝拜下先

麵仔還陽

大dodo is back!!

想你死呀屌你老母

面gor

麵麵幾時黎帶領熊軍

屌 ！！！咁耐唔上水

只係暫時講唔到野咋？之後會無事架？

半個中都無 20幾頁

cls個post回覆仲快撚過子彈

好掛住你呀面面

好掛住大dodo

痴線撚 22分鐘20頁

有無保險

麵神回歸

全香港等緊你發一聲號令

大大獲

麵麵！

精神支柱

祝早日康復

個市有方向未？

返來咯

Tg Id 有無改🥰
想傾計

exactly 係咩病，share 吓

好擔心你

點解唔係做完手術了嗎？

咩 狀況?

大dodo 牛軍等你發號施令

雖然大dodo入院期間無人坐我隻艇賺左60萬，但係我都希望大dodo身體健康嘅

面

係咪又要暴力救市

屌 6月中你走返出來做乜野

麵仔！

最緊要老母事

咩事 ??? cancer ???

有咩啟示

大都督

快啲買牛，賺返手術費！

咁耐無上水
嚇死我啦

唔好開心住，隨時係迴光返照

太好啦

劇本如下
1.返生
2.聽日千升
3.信心牛
4.然後跌
5.再熊
6.又升番
7.逢高加熊
8.又輸晒

麵神回歸
聽日牛定熊?

點睇有人想廢左你個大都督

麵麵終於返黎 掛死我

麵神出返來 星期一 跌燃硬woo

等你好耐

趁星期日 未開市之前上水，仲要講自己未得

你不能就此離開我地~

3-4成啦

跟你買左隻熊 堅決唔放結果打左把

必有後福

推post快撚到

預計幾耐先可以正常返到工？

麵神，牛定熊？請pin

唔係好識講野唔緊要！
最緊要聽日牛定熊?
A. 牛
B. 熊

師父加油
成個財仔台睇你食飯
人冇事先做到世界冠軍

平開

廢話少講，升定跌？

好耐無見

影粒褸嚟睇吓先啦

感動

參見dodo

休息下大dodo

快d好返

恭喜大dodo 聽日要千升啦

復活啦
醫院啲人知唔知你係麵神
知嘅話唔知會有咩後果

樓上咁多人剩係掛住錢，我決定做麵麵嘅知心好友。無事嘛麵麵

好波

而家仲係醫院？
定係出左黎抖？

面仔仲咁正面真係犀利

麵麵你隻熊死咗啦
不如聽日買牛啦

終於見到你 沒左你真係損哂手

全班連登仔係晒度為面面打氣

大都督！！！

梗係正面啦，媽咪麵喎

佢重係果格病房做大佬

Welcome back

救我啊
買咩好

老母面萬歲

大dodo 歸位啦

我休息下先 用盡全力了

股壇又一陣腥風血雨

好開心呀面仔

入牛未？

如果係癌症好難斷尾 樂天d 希望你每日都開開心心啦
珍惜每一天

麵神出來了

7個字就26版

88面面

大DODO 快D去帶返牛軍PLZ

你老母係撲街仔

六百幾個留言

好好休息，奸爸爹麵麵

麵麵身體要健康
但我最想知

牛定熊？

麵麵無事利好 升
吽吽吽

面面 保重身體

大dodo表示個市未死呀
入貨

dodo翻來啦

麵麵！！！

麵加油

麵麵 聽日大奇蹟日！

星期一大跌

6個感嘆號，每一點都向下，即係跌六百點？！熊軍聽日gg喇

actually 咩事可唔可以講 ?

加油呀麵麵

報平安

熊軍大dodo未死
啫係熊軍末日
聽日升

快燈啦屌 無錢開飯

聽日熊定牛？

開po 燈死自己

指標
6個白點向下
聽日升600

大dodo大dodo大dodo

叻仔

我估切咗腦前額個 tumor

DODO

你主診？

強勢回歸

麵神有腦瘤 早幾日先做完手術

可能係成個連登最多人訂閱嘅會員

麵仔終於返來囉

就算我無睇財經台，都好掛住麵麵
take care

請還我知更鳥手足

麵仔要多啲休息
祝你早日康復

手術點呀？有無俾人割腎呀？

佢咁燈 分分仲依家淨係識講嘢
仲有佢今次個post寫啲嘢正正常常喎

9 up

又可以繼續豬啦
牛定熊呀？

手術後燈力有冇下降?

仲以為你燈咗自己

麵神歸位

掛住你
未死=死
聽日千跌

準備萬跌

講定先， 你想點

麵麵無事就好 我會就住手屌你

唔好話自己未死呀面面

痴線，可能1個鐘爆post

佢覺得啲熊仲未死！！！！！

中風

麵麵I miss you

媽咪麵回歸啦

睇吓你幾有威力~~
開個post唔夠一粒鐘已經就嚟爆post

熊軍等緊你番黎帶領

參見大dodo

麵仔，加油，你實會痊癒

麵麵早日康復

麵仔～～～

休息多d，升幾多都唔好太上心

祝身體健康

好啦，唞吓啦

愛你麵麵
最緊要人冇事

應該係第二個連燈仔有咁大號召力
第一個應該係攬炒巴

麵麵加油

麵麵加油啊

有冇食醫生

佢用腦魔用得好得意

好想識下真人睇吓係點樣

光頭，男

熊軍 assemble

麵仔welcome back

連登重大歷史post
留番個名先

....
做手術姐，啲頭髮會生返嘅

想同麵麵瘋狂對話

老母麵

麵仔 你d熊打晒喎
幾時幫熊軍報仇？

恭喜大dodo

幾時可以講返呀？

頭一版唔夠一分鐘 就20幾30個留言

大..大dodo

哇屌 好耐冇見

返來啦

Dodo準備開定（2）都得嘞

對話內容：
你：牛定熊
麵麵：我唔知呀
你：快啲答，如果唔係你屋企人就
麵麵：我真係咩都唔知㗎

Yeahhhh!!!! 戥你開心！！！

唔識講野唔緊要！ 最緊要識得買股票！

聽日牛定熊！

無麵麵嘅日子真係度日如年啊

佢答咗啦
6個白點係感嘆號下面
聽日升6百

人最緊要冇事

嘰嘰

呢幾日惟一一件開心少少嘅事

內容有三個，十二隻手指指向上，所以先升六百再跌千二

手術成功

大DODO ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

識打字就得啦

識打牛同熊就得

聽日佢會熊完牛
大家識做啦

1000正皮

歡迎麵神

In dodo we trust

推爆佢

係呢度熱烈歡迎麵神戰勝病魔
重返股場大殺四方（殺晒自己啲動物）

大DoDo

等左你好耐 歡迎你返黎

大DODO手術成功？

燈神復活

熊軍等你返黎領軍呀！

面神買乜 聽日星期一

人冇事就好了
恭喜晒麵仔

要PIN

麵仔話未死

姐係。。。。。。

歡迎麵麵

就係差一張圖同一句
麵神大船全速前行

冇事就好

仲諗住問你係咪食得太多媽咪麵食到生野

麵麵～

等左你好耐喇麵麵

面面呀, 好掛住你呀, 冇事就好

面神

麵仔！！！！！！！！！

無左你呢段時間財經台群龍無首呀

麵爺你終於返黎la

會腦充血

你老母比狗屌

無事先可以做股神

Big DoDo is back

終於返嚟喇😭😭😭

Molamola

復活麵會唔會因此而破燈呢

佢正式燈死左自己

屌 等撚左你好多日啊

面哥

麥麵！

唔係幾識講野
唔通代表聽日個市好撚反覆？

未死即係聽日買牛？

大dodo welcome back

你仲會唔會復發架

出咗（青山）院未

Babu，你冇事就好喇

朝聖先

你係咪叫David

咁多位 未死呀 ！！！
即係多數人會死

即係升災？！

我愛大dodo

大dodo 大dodo

你買咩呀又

入啲熊拎下感覺

麵咪媽!!

麵麵講返句
30000條警察長命百歲先

快d恢復帶領連登仔

手足！！！

麵囝！！！

國安法 有冇計仔擋一擋吖麵麵

唔買股但每次麵麵一出post就即睇
好掛住你啊麵麵take care

D熊未死？

最緊要人冇事

癡撚線 1個鐘千幾正評
財經台kol

慢慢嚟啦麵麵
休息吓

有38個撚屌曾經比大DODO 搭沉船負皮了

聽日仆街了

我願榮光歸麵咪媽

你唔好燈到自己條命啊
幾時帶領我地再殺出重圍

Welcome back

I miss you so much

痴𠃊線
個post一個鐘
就38版

Steal a life

怎知道你是不是真的麵咪媽
而不是一個拿了他的AC /電話的人

咁多位未死
咁你呢...

講下股票野好無呀屌你!!!!

面面牛左未??

大DODO!!!

add oil noodie

強帖留名

訓身買入

可以解讀返上一個post你up咩鳩？

❤️❤️❤️

媽咪哥

未死->港股未死->->港股死

Lm十點前爆post

大dodo準備繼續領軍啦

🐮定🐻

買咩

媽咪麵

麵神！！！！！！
哭𠹌咗，沒有袮的日子好難捱袮要健健康康！！！

麵神領軍，大殺四方

笑

Btw希望你引領牛軍

聽日等你領軍呀

咒在座咁多位未死

馬神都入左黎

返黎喇

媽咪麵
等你返黎好耐
要加油呀支持你
希望你快啲好返身體健康

dodoooooooo

咪燈自己呀

聽日一係千升 一係千跌 唔會妹市了

Good news

祝福麵麵

股市九吋釘又嚟

復活

你出咗post會唔會燈到變死

G持

燈到冥界都唔收

恭喜翻黎打大仗

1001

冇事啦

佢都唔係話自己
咁多位小心啲